琴晚發夢美軍嚟咗

發夢夜晚喺屋企望住出面天空
初頭以為見到ufo
後尾舊嘢越飛越近，先知係美軍F16戰機
之後好快聽到「轟」一聲巨響
見到有架F16飛過，然後放咗照明彈
跟住一群接一群F16飛過
啲「轟轟」聲冇停過
隔咗冇耐到傘兵嚟
一個又一個傘兵降咗落嚟

然後我冇端端攞氣槍kar98瞄準住佢哋
然後佢哋即刻開槍射入我間屋
驚到我即刻槍向天舉
然後大叫"it’s just an airsoft gun! Not real fire arms!”

跟住慢慢行跟窗口
見到有美國嘅士兵
之後見到有韓國嘅士兵
冇錯，係著住韓國迷彩嘅士兵
然後我第一個對住窗口大叫”Sir this way!”
感動到喊出嚟
然後聽到有第二把聲（鄰居）叫"Sir this way!”

跟住就好似初頭晚晚10點叫口號咁同啲鄰居一齊大叫
“Sir this way!” “Sir this way!” “Sir this way!”..

之後被屋企人嘈醒咗
醒咗之後好失望
又返嚟呢段depressing嘅日子
冇辦法啦，黎明前要對抗黑暗

我去趕asm了，多謝你哋睇曬我呢個咁美好嘅夢

(題外話，求解夢師睇下係咪預知夢或者解讀下）
(連仔可摸耳整個發夢台？）

希望成真